點解片入面同條女差咁遠? 上左妝真係可以令人靚D?

原post:

推

打少啲j啦
個腦退化到字都唔識睇
都唔撚係同一個人黎
訓撚醒未啫

邊到話係同一個人???
睇少d content fram~